有冇人有興趣夾nowe 20/21 21/22英超西甲

有意留tg

本身198月費

夾幾錢？

Tg傾

推

可以multi users

網頁版可以用五個裝置

搞手為求打個和

唔係兩個咩？定改左

每個帳戶最多可在5部已登入並兼容的裝置或瀏覽器上使用Now E服務上的內容。如閣下的服務帳戶已登入5部裝置，閣下可透過「我的帳戶」的「已登記裝置」移除登記裝置，以讓其他裝置登入。請注意您於一年內最多可以移除登記裝置的上限為12次。

係嫁 我同緊巴打傾緊 有興趣就快傾喇

你睇清楚先

我記得上年係登記裝置上限5個 但係同時收睇賽事只係得2個

唔知今年有冇改 貴左咁多

第三條問題
A: 你最多可於5部裝置上登入同一個帳戶，而Now E節目最多可同時於2部已登記裝置上串流及/或下載。若你已於同一裝置上同時觀看串流影片及/或下載節目（即已使用了2個串流），你則無法在其他已登記的裝置上收看或下載節目。

若您登入為登記用戶，同時不多於5部裝置進入Now E，及不多於2個裝置同時串流相同內容。

同一時間最多兩部機睇英超, 其他剩係可以睇住其他台

即係一個season最多兩個人夾 唔係樓主講既5個

兩個睇英超, 兩個睇西甲早場, 剩返嗰個睇住戲先

應該係可以兩部機同一時間睇曼聯
如果一場係曼聯 一場係阿仙奴就五部？

唔會五個夾啦我搵一個夾炸

唔會
佢計串流 唔理你串流乜
加上 到曼聯對阿仙奴又點算?

如果計相同內容理論上係嘅

你句野出自term 應該可信d
但係要睇佢點define相同內容
一陣話英超+西甲係一個package 所以就算唔同場次都叫「相同內容」就碌柒

就算係呢d打手文 都淨係講呀仔同老豆同時睇唔同場

鬼係 得2個

唔好比樓主呃
最多同時2人睇
2個人睇緊既話
其他人會睇唔到
夾錢前要留意

可唔可以兩個都用盒睇？